〈愛回家〉一邊踩大學生，一進老奉加家用。點解連登仔仲追住睇既？

集集都吹捧廢老唔會做錯

咩根叔、群姐、陳師奶、龍生、校長……戲份多到不得了。

又集集踩大學生，講到又廢又群腳。

班老野又老奉加仔女家用

點解仲有連登仔晚晚爆post討論？

得你睇緊

影視台晚晚爆post喎

咪係

已經冇睇好耐

講緊乜野
上次睇好似係Jenny去大小姐同送水輝間酒吧做卧底

睇達哥好過

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

呢套電視劇都鳩鳩地嘅

奶共達

間間茶餐廳部部電視機都長開播住咩

處境劇一向9

但以前d好笑d

講果啲孝順簡直on撚鳩
如果我係廢老根啲女
一定唔會俾家用佢

只係睇心如、譚道德，大小姐條線

根叔明明有錢過晒果三個女

垃圾劇食撚屎啦
全部港豬廢老

老鳳都未加過家用，邊撚度老奉?